屌奶星幾時有人向法庭申請禁制令禁止使用三色豆

點整點臭

你申囉

拉

放篤屁都拉😂